Neos.Build.Release (Proces budujący standardową wersję serwera Neos)
	- Neos.NuGet.Build (Proces budujący paczki NuGet głównych modułów serwera Neos)
Neos.Build.Backport (Proces budujący standardową wersję z poprawkami serwera Neos)
S4.Build.Release (Proces budujący standardową wersję klienta S4)
S4.Build.Backport (Proces budujący standardową wersję z poprawkami klienta S4)
